# Projeto de tradução do livro "Beyond Linux From Scratch" para o idioma português escrito e falado no Brasil.

Translation project of the book "Beyond Linux From Scratch" into Brazilian Portuguese.

git clone https://github.com/espindula/br-blfs.git

git clone https://gitlab.com/jafesp/br-blfs.git

git clone https://salsa.debian.org/jamenson/br-blfs.git


Chave pix para doações: jafesp@gmail.com

Direitos autorais (Copyright) da Obra Derivada traduzida para o idioma 
português escrito e falado no Brasil: (c) 2022, 2023, 2024, 2025 
Jamenson Ferreira Espindula de Almeida Melo (<jafesp@gmail.com>).

# Atenção: todos os documentos aqui publicados são distribuídos sem qualquer garantia, implícita e (ou) explícita.

  Todos os arquivos fonte e todos os arquivos renderizados a partir dos 
  arquivos fonte deste trabalho de tradução do livro "Beyond Linux From 
  Scratch" são classificados pela Creative Commons Corporation como 
  sendo "Obras Derivadas" dos respectivos originais escritos no idioma 
  inglês do mencionado livro e estão licenciados sob os termos da 
  Licença da Creative Commons - Atribuição - Uso não-Comercial - 
  Compartilhamento pela mesma licença 2.0 Brasil (CC-BY-NC-SA 2.0 BR). O 
  texto da Licença pode ser acessado no endereço eletrônico 
  <https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/2.0/br/legalcode>.


# Warning: all the files herein published are released with no warranty, implicit and (or) explicit.

  All source files and all rendered files from the source files of this 
  translation work of the book "Beyond Linux From Scratch" are classified by 
  Creative Commons Corporation as being "Derivative Works" of the 
  respective originals written in the English language of the mentioned 
  book and are licensed under the terms of the Creative Commons
  License - Attribution - Non-Commercial - Share Alike 2.0 Brazil 
  (CC-BY-NC-SA 2.0 BR). The text of the License can be accessed at the 
  electronic address 
  <https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/2.0/br/legalcode>.


************************************************************************
************************************************************************

